蘋果日報：坪石粥麵店再新增一宗初步確診相關個案！

求唔好傳到上彩雲

大爆發

連登恐懼撚又然

呢間野早餐好撚底食
30, 40 蚊又腸粉又炒面又粥又炸兩

老細：係咩？

仲免費送埋支那肺炎

個群組叫咩名好

公務員： 大爆發啦！ 快啲wfh

醬爆 : 要爆了

垃圾廢老公屋係咁上下
好人好姐又點會中

黃定藍先喂丫哥

食屎群組

坪石邨平時咁多廢中廢老唔戴口罩，人口又多，
一直冇咩確診我真係真心覺奇怪

原來外遊狗嚟
咁快啲死啦XD

有居民稱，近日有光顧該粥麵店，發現粥麵店師傅、店員均沒有戴口罩，向老闆娘反映惟對方只表示：「係咩？」。
臭串到咁 你估係乜色

彬仔呀彬仔

佢出名臭串

病毒會唔會經排油煙傳上樓上d住戶？

彩雲就大撚獲 好彩旺過旺角